★iOS 系統 Bug多，比 Steve Jobs 年代大增 51%！

這些問題的出現讓人們質疑起了 Apple 的質量把關每況越下，因為自從 Steve Jobs 在 2011 年 1 月離開 Apple 領導崗位後，iOS 的更新頻率增加了 51 %。例如，iPhone 用戶在 2018 年 1 月 31 日前的一年里進行了 15 次 iOS 更新，而在 Steve Jobs 離開 CEO 崗位前的 1 年里當時只發佈了 6 次的 iOS 更新。下面的圖表顯示了 2007 – 2017 年的 iOS 更新頻率變化。

據圖表顯示，在 Steve Jobs 領導期間，每 365 天的平均更新次數為 6.75 次。但在他離開後，每年平均次數居然提高到了 10.22 次。看著 Steve 去世前後的統計數據，得出的結論是更新次數增長 48%。

在圖表中也顯示出，在 Steve Jobs 於 2011年1月離職後，以及在 2011 年 10 月去世後，2012 年第二季度到 2013 年初期間更新頻率出現一定的異常。從此之後每年的更新次數就穩定在 10 次左右，到現在圖表統計的最後 365 天，更是出現了驚人的 15 次更新，這下我相信沒有什麼人挖苦 Android 系統頻繁的更新速度了吧？起碼 Android 系統也沒有達到一年15次之多。

更新的快也說明了隨著應用的增多，軟件硬件的不同導致系統不如以前的穩定。因為各種各樣的原因出現漏洞，漏洞出現了也需要補救，否則只會越來越多。然而，可能是更新速度太快，沒有兼顧太多，也不斷帶來有關漏洞、不重視細節、性能差和安全問題的壞消息。例如 Apple 去年 9 月剛推出 iOS 11 更新以提高安全性和增加更多功能。但僅僅在 11月 就被迫無奈，不得不發佈更新，去修復導致小寫「i」自動更正為大寫「A」的問題。

另外根據用戶報告，iOS 11 也拖慢了手機速度（除非備份數據，重新恢復出廠設置），耗電也更快、還有計算機結果出錯和其他各種各樣的小問題。例如在 2017 年 11 月的最後一周里至少報告了 5 個 iOS 和 macOS大問題。

用戶的「苦不堪言」，要求 Apple 就更新頻率上發表聲明。而 Apple 發言人回應稱「頻率加快問題應從大環境中看，Apple 特意大規模快速發佈簡化的更新。」同時也說明因為有著自動更新，對用戶的日常使用上沒有太大影響。

另外蘋果發言人稱，65% 的 iOS 用戶升級了最新版，而 Android 用戶只有不到 1% 使用最新版本。以此來說明是因為更多人關注 iOS 更新，在發現系統漏洞時影響更大。這個說法也是合乎常理的，但對於眾多的果粉來說，是否會接受呢？

Gay cock 累事

都唔知佢係咪日日返去含撚唔做野

插菊

屌 Bug又多icon每代柒過一代
都唔知係咪***派黎既間諜

似

特登update 柒鳩new patch撚臭d舊機用家

ifansdog驚到唔敢入嚟

屌，遲下仲要逼人up ios11

屌那星，打死唔up
等到啲app全部用唔到再算

D機一代翠過一代
又爆mon又爆炸
逼鳩你用完成皮野再買部新機

Apple已死

★[強制Upgrade] Apple : 所有新App 2018年4月開始 必須基於iOS 11設計

屌 上次係美國唔見左張電話卡
諗住有電話公司拎新卡用
點知插撚左張卡竟然search唔到carrier
連電話公司d人都唔知做乜鳩事
屌最後原來係要update最新ios你會search carrier
為左逼你update真係無所不用其極
乜撚野陰質野都做得出

scan到你仲用緊ios 9，即刻send個command 剷花你個ios 9少少，已經開唔到機，可以報廢

Why cc台

手機台none reply

愈更新愈衰係常識